點樣令到啲頭髮生得快啲？

9月頭開始甩頭髮，醫生話係鬼剃頭(姐係斑禿)。
連出街都唔敢唔載帽，好驚俾人知甩頭髮，搞到好大壓力，做乜都無心機
已經打左2次類固醇槍，feel到有啲毛仔但好明顯一睇就知甩頭髮。

求頭髮生快啲嘅方法嗚嗚

利申:絲

命裡有時終須有

幾歲 醫生有無話點做成

影嚟睇吓

我唔介意 我地一齊過聖誕啦

19濕鳩

連鏡都唔想照，莫講話影

你又係？

求醫生資料

我睇緊史泰祖 ，佢俾返啲信心我，拍曬心口話會好得返咁。

唔係 但唔係咁大件事姐

唉好灰

心情好D唔好咁大壓力就會好架喇

好難開心到...
個頭甩到好似啲上左年紀嘅女人咁，做乜都無自信，就黎連學都唔敢返...
一無野做就諗起個頭 唉

甩成點？ 都有好多方法既 唔洗咁唔開心架

我每次通頂先訓之後都會生快好多，不過唔好制